To Tg叫譚校長既手足

[member]我地安全 你唔洗擔心

另外話先你知 你Tg 個setting 有問題 sd唔到野比你[/
member]
你個Tg setting 有問題

感謝大家今日既付出

光復香港 時代革命！

On9 加密錯左 屌我智障

推 咁咪聯絡唔到？？？？

希望大家幫手推 推到佢睇到

幫手推

你個加密洗唔洗問連仔攞翻個p牌先

岩岩一心二用緊 一個唔覺意就......

大家幫幫手推推佢